[真人真事]好多人話長洲好邪好猛...

依家先得閒打返件事出嚟。

喺除夕夜，由於唔想喺街喺商場同人逼，我揀咗去長洲渡假屋度倒數。

我記得喺大概12月28/29號左右book，問咗幾間，度度都話Full，得2個選擇：一間600蚊，一間1800蚊，我本住無做過虧心事唔使驚嘅心態，book咗600蚊嗰間。

間房唔喺東堤，而係好近碼頭，行幾步就到嘅內街，真係靜中帶旺，位置極佳。入到房，都正正常常，睇得出有裝修過。心諗，好似有小小正常得過份喎。

唯一唔好就係好近隔離房，隔音差，大概9點幾10點開始，聽到隔離房好嘈，好似有幾個未變聲嘅疑似男中學生，喺度打機，飲酒同傾計。

倒數嗰刻反而好靜，懷疑佢哋唔喺房，出咗去。但接落嚟就嚟料喇，估計佢哋好多人，book咗幾間房，成晚道門開嚟開去，又跑上跑落，仲衰到開speaker講電話，叫住喺另一幢屋嘅朋友過嚟之類....

睇到呢度，可能你會心諗，說好的好邪好猛呢？我喺呢刻都唔覺得有啲乜。直到凌晨3點幾，我哋準備訓，先覺得唔對路...佢哋真係極嘈極滋擾，而且精力無窮。無理由，同一層嘅其他單位無人出聲㗎。唔講樓上樓下啦，同一層啲門一睇都隔唔到音，我好肯定全層都聽到佢哋嘈...但無人出嚟話過佢哋...

又過左個幾鐘，我估大概凌晨5點令，佢哋突然敲我哋門，唔係醉咗認錯門，我清楚聽到佢哋提到“True or dare”，唔止，佢哋有研究：
「熄晒燈，無人住嘅？」
「有㗎，應該有人住。」
然後由敲幾下，改為拍咗幾下門。呢刻我已經起咗身，準備出去鬧爆班令仔......

我嬲到一嘢打開門，點知，出面竟然一個人都無！期間聽唔到任何關門聲。我以為佢哋匿埋咗第二層，就跑出小小裝下樓上樓下，都仲係一個人都無，而且，係一粒聲都無！連本身隔離好嘈嘅房，入面都係無晒聲！

唔

通

我

撞

鬼

？

。

。

。

－－開門嗰度起，當然無發生啦哈哈。

最後因為同我同房嘅人驚刺激班死令仔，搞到佢哋嘈得更勁，所以無開到門嘅。聽到佢哋癲到跑咗去第2層拍門，但始終都無人鬧佢哋。

然後到朝早6-7點，佢哋靜晒，應該訓咗，咁我先有覺好訓。

我想問問，有無人倒數嗰晚住喺長洲碼頭附近，同我一樣俾「人」嘈咗成晚？

新故？

樓主個層啲人同樓主一樣所以咪冇人話佢地囉

冇事既，應該人黎

如果唔係故 1月1正常都冇人訓啦

中學去長洲宿營個個都朝早先訓喇